有無人用完漱口水之後 口腔內會甩皮

呢排換咗另一隻漱口水
次次用完隔一陣個口腔都會甩皮
係幾乎每個角落都奶到啲皮
我個口係咪真係咁污糟

試下溝水

咁咪減咗功效

我用完會失去味覺一段時間
可能浪太耐 但都係一分鐘多啲

應該係太勁，以前試過倒太多，個口裡面好似火炙咁

啲瀨口水點樣殺死啲細菌，就以同樣嘅方式破壞你口腔嘅細胞，所以唔好用咁多用咁密

漱

咁你用完漱口漱會唔會𠺘口，𠺘口都會減功效

會呀，果排日日用係咁甩，有塊白色既薄膜可以拉出黎
之後隔返排先用一次就無野喇

唔會

說明個度唔係話30秒咩

試過有隻牙膏用親佢都甩皮 好似話入面d成份對你黎講太刺激
我用漱口水又冇事 最多好辣 辣到塊面紅哂 標哂眼水
但有d牙膏就真係會咁 要換第2隻牌子先冇事
每次"蚊"完塊皮出黎都好爽

我反而食就炸野熱野就會咁 抆完塊白色野出黎就好似腫左咁

我已經買隻口味最溫和同無酒精

唔好再用/減少份量 用太多會勁生飛滋

係咪zero果隻
試下其他牌子
或者索性停用

不停整損個口腔 慢性誘發口腔癌
傷風感冒都唔會走去倒漂白水落個肺到殺菌啦

不過個口又無爛無血
都係買第款